男跟未成年幼齒妹壞壞62次 因一動作獲減刑 輕判3個月

南部一位22歲男性阿峰（化名）透過網路認識一名14歲的少女，兩人相識後成為男女朋友並同居，而相戀的一年內，兩人在不違反少女意願的前提下發生62次性關係，直到某次少女就醫時事件才因此曝光。阿峰遭起訴後，因與少女登記結婚的關係，法官酌情減刑，僅判刑3個月。全案可上訴。

據判決書指出，阿峰於2018年5月在網路上認識少女，兩人相識後迅速於同年6月發展成男女朋友關係，並決定貸款買房並同居，一年的期間內均在不違反少女意願的前提下，兩人前後發生性行為62次。少女於2019年8月因身體不適前往醫院就診，經院方通報婦幼警察隊才查獲全案。

據悉，少女被養父母收養，而養母於2014年逝世，養父則因跌倒至脊椎受傷，領有重度身心障礙手冊及低收入戶證明書，少女在國中肄業即離家生活，而養父的日常起居由區公所不定時提供物資及親友協助。

而阿峰收入雖不豐裕，卻負擔少女的生活費，也傾力照顧少女受傷的養父，將其視如己出。並在今年9月與少女登記結婚，顯現想對少女負責、成家的打算，法官認為其與時下單純滿足性慾而與14歲以上未滿16歲女子性交之犯罪型態有所差異。

法官認為，雖阿峰知情少女未成年仍發生性關係，但事後阿峰與少女登記結婚，且警訊時養父與少女皆表達不願追究刑責，多次出言替阿峰求情，且阿峰犯後態度良好。考量以上，依對於14歲以上未滿16歲之女子為性交部分於以減刑，判處3個月有期徒刑；而對於14歲以上未滿16歲之女子為猥褻部分則於以免刑。全案可上訴。

有責任心

咁都要坐冇緩刑已經on9啦

其實點樣咁準確數到做咗62次？

點數到62次

屌一次劃一劃係牆度？

咁都要坐on99

台妹，扑慣，坐3個月，點忍，一定戴帽

十一哥：點解我諗唔到可以咁做

仲要反緊學 日日對住堆男同學

要先離婚

返出來，成個西形態改變曬

垃圾po

可能買左六十二個condom啱啱用晒

湯家驊 都唔會諗住娶條女（仔？）la

利申：回復與本文無關。

台灣

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

我娶呀！

幼齒

忽然諗到蔡英文應該要請拜登去台灣,尤其是新北市見識下,扑餐飽

之後包保 creepy joe贈送100架f-35比台灣

呢單全世界都求哂情咁
又好似還好

當埋係自己個仔

帽左又點 淨係坐三個月都賺左啦

也傾力照顧少女受傷的養父

再望下香港代表佳仔

佢做咗老豆既契爺